嘉里單野 希望大家唔好比人帶風向

大家好，我係現職嘉里員工，做左十年。
今次想借朋友連登ac去澄清返之前話”曾經高層”所講ge野係假。

1) 成棟嘉里貨運中心(簡稱KCC)有D層數係 嘉里物流自己用返，其餘係租比客。因為有外倉ge關係，D𨋢無”曾經高層”所講會咁早鎖。

2) 抱歉無P1 floorplan，大家睇返1樓floorplan做參考，KCC的確係有3部𨋢，黑衫男士入ge係1號𨋢，佢出5樓都係1號𨋢 。

3) 你睇CCTV佢入電梯大堂隔離係車路，唔似盡頭，但大家上google map就見到其實KCC頭4層兩邊都有direct ramp access，但floorplan只係顯示左通到上1至15樓ge direct ramp access

4) 另外P1上一樓之後，其實車路已經反方向，所以你地睇到P1好似係中間部𨋢，但佢5樓出黎係尾𨋢咁。 但其實由頭到尾，佢都係搭緊1號𨋢。

5) 有人會話點解得幾個人都聽唔到或者認唔出外來人，做倉好多散工真係唔會認得曬所有人；同埋其實就算係半夜，只要有人搬野/開剷車都會好嘈。

我唔清楚呢個”曾經高層”有咩目的要咁講，如果真係前高層無可能會搞錯D𨋢ge位置。

我明白警謊好多野都唔可信，呢幾個月咁多單”自殺案”都全部無可疑，但講真如果係佢地做，尋晚可能已經封左樓。

其實公司已經好好，罷工後無被秋後算帳，出面有事會比我地早走，返唔到唔會逼我地。我唔想被人覺得公司同員工係藍絲。大家體諒佢係一間上市公司，唔可以太出面表態。

每日都有咁多人出入P1，其實搭一轉𨋢就知。同埋如果我有講大話，相信好快有同事、散工、租客、同送貨司機會提出。

希望大家唔好比人帶風向，仲有好多手足要我地去幫手。

光復香港

時代革命

香港人

反抗

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

請保持批判性思考

咁可唔可以出埋22：27-22：33個段時間嘅cctv

好詳細

仲有咩方向可以搵到關於呢單野既資料

多謝🙏🏻

其實有冇人知個位男士係咪真係有刀傷？

唔該你

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

Push

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

thx

推！！

神探做多咗

我覺得真係自殺

多謝你

五大訴求